【回帶】每人一條以前好笑嘅YouTube片

而家YouTube
充斥住一班傻閪經營嘅小學雞頻道
同埋內容農場
但係
曾經佢帶俾我哋好多嘅歡樂
一條又一條唔知乜鳩又好好笑嘅片
永遠留喺我哋嘅記憶之中

德國小孩打爆keyboard

魔獸世界帳號俾老母刪除

賣而啊嘻

雖然冇高清甚至4K嘅畫面
仲未賣俾Google
但係個陣時候
YouTube係最精彩嘅

某校勁band
海底奇兵

其實呢三條根本唔好笑
係你鐘意睇人發神經姐

泰文版果堆

咁不妨分享吓你覺得咩係好笑

係都巴士阿叔啦
網絡正式被主流媒體注意到

你有壓力
我有壓力

白雪呢個名真係好難聽好難聽